''佢''最後覆你嘅msg係乜？

👌

已讀不回

駁唔到😭

睇黎你唔係唔得閒，係訓練緊自己唔理我

😂

藍tick左

係你唔搵佢？

😂😂

✔️

sorry send錯😂

唔一齊

分手喇
我屌

等多我一陣

男朋友

搵個好男仔啦
典搵呀

冇

比我渣

利申:les

thanks

屌, 我而家就 block你, 我對你真係好反感

幾好呀

唔見咗 搵唔到 sor

嗯嗯 小事😎

👌🏻

再見

有冇人知道個頭倒轉左既emoji代表咩？
佢send左兩個比我，跟住消息左

*失

" ... "
跟住冇了

多謝你

holiday can be busy too

對唔住

下 無啦啦唔同我做朋友啦？

禾先唔玩磨豆腐呢味野 唔比揸

Split幾好睇

冇覆過 點睇

😓

🙂

唔知點覆你好

咁你唔好沖涼🤔

ok thx

新快
我同佢講新年快樂

邊個佢

Thank you

跳緊樓 頭落地

訓醒

🙈完之後已讀不回 跟手block左我

И тебе сладких снов)

Thankyou!❤️

在哪？

"佢"係咪講緊呀媽

互相講完情人節快樂就已讀不回了

多謝呀 你都係 （笑x3）

乜

same

Nope

Tg icon

你最近點

唔去

你自己on9

😡 你真係要咁做？

Don't understand🤔

Good Night

好過d 買金d sin🙂

算
我錯

嗯 保重

今晚扑野夜唔夜

勁！

不讀不回

不太會

👐🏻

Happy new year

走啦

ok

嗯

早抖

sorry 搞錯左

麻煩曬

😂😂😂

啾我屋企

嚟

收到了 謝謝

寄番條頸巾比ex 頸巾佢屋企人織既

希望我地可以做番朋友啦😉

生日快樂

😂👌

🖕🏻

叫我唔好死

「冇」

藍tick 已讀不回

ok thanks

分左手之後

就已讀不回

我揸！

利申 gay

渣車小心 2years ago

謝謝

係

😂😂.....

想同你反面

Happy 2016😘😘🎉🎉😁😁

最後係佢搵我，我無覆佢

Thankyou

聖誕快樂呀

@@

吓 呢個emoji 好得意喎

今晚鬥快出野好無？

我已讀左佢 因為即使我地傾得幾埋
都係冇可能一齊

「你問我咪答」

已讀不回 明明係佢揾我先

同你一樣

啦啦臨溫

你係咪有新女朋友？

當然喇😂

😶

好啊！！

😊

冇覆

幾時再黎我到做😘？屋企冇人

sor sd錯

好撚慘

一千塊 全套

🌕

做完愛就唔出聲著衫走左

根本就唔係覆我 只係試我係咪blk左佢

好啦咁分手囉

已讀不回，已經接近兩日

「今次係我對唔住你，對不起🙏」

巳讀不回
其實真係心傷
有時期待佢會第日會覆返
結果 日復日 咩都無

logan, you still hv time.

🙃🙃？

你第一刻諗起嗰個人

咁你可以搵話題架嘛

唔明d

番10點😵

Fine

who are you

唔係好耐之前既事ma

點解你要有男朋友

以後唔好再搵我

藍tick

我訓陣

我冷靜下先

之後兩日無再揾我

各位可以講埋幾耐之前

多謝：）

原來如此 失敬失敬

照顧好自己

🙈🙈

我想送份禮物比你（綠帽）

分手啦

I am OK thx！

我屌你老母

如果唔可以一齊番既
唔通講好撚掛住你咩

我愛你

仲有3個半鐘就收工

記住好好保護自己

我想係你保護我

好攰啦，開始唔會再在乎

Ok 再傾
跟住就無得傾

K
不如唔好覆

咁早抖喇

我已讀不回
自己退伍 費時愈踩愈深

2014年年尾

除左已讀不回之外 最後係多謝
06/08/2016

廢撚事同你呢個膠西智九障嘈，係咁

藍剔

88

唔好逼我block你

我不讀不回佢 廢時自己難受
其實已讀不回同不讀不回 邊個hurt啲

不讀不回加一
費時佢覺得自己煩

Er😑

唉 我真你好想同你一齊

唔緊要喎

新年快樂

如果佢肯搵番我就好

其實有藍剔好過冇
冇即係睇都唔想睇
最憎啲人男人老狗扮哂野
藍剔對我黎講 都算係回應

五想🙃

哈哈

生日快樂

No reply

慢慢放低啦

已讀不回

不過我最後一個msg係sticker黎

以後要幸福

應該都四年前

覆左"無😂"

係「屌」

be fds

😊😊
講過呢個符號好討厭 但佢最後用呢個做終結

yes it is. thanks for remembering it

放棄我吧

+1

生日快樂
灰剔左佢

係你話繼續做朋友嘅😂

喊定先

不讀不回 已經有26個鐘無搵我啦

✅✅

咁返學緊要d

真係唔洗

好

Don't know

上年5月買🤦🏻‍

我都中意左你好耐 不如一齊？😽

好忙丫

聖誕快樂

2015 12 26 12 42 am

i love you

咁勁

我唔會再比自己錯多次

未試過溝通

好的

should buy you a lock

應該仲會有對話嘅

你搵人啦

多謝

我喺fd屋企丫 唔方便聽電話 我訓醒搵你丫

之後就冇再搵過我

5日已讀不回
好開心呀

你聽日可唔可以借本英文書比我呀
我無覆佢 但我都借咗比佢

係咩等我去揾下佢睇下佢會唔會應承

咩料

你鍾意

👍🏻

不讀也不回

😂👍🏼

灰剔

Emoji🙈😂👏🏻
其實我只係想你講下野俾我知
有來有往姐
真係咁難咩

重新開始 好嗎？

😒

已讀不回 明明係佢flirt我先

😍😍😍

？

系

其實你覺得我無當你朋友咩

咁我地依家係朋友？

Thx🙆🏻

幫我同佢地講我唔得啦

The Prophet- Kahlil Gibran

no thanks!

你去專注另一個人啦

Skype yoga圖像
🤔

我同緊BF行街呀

你想傾咩?

好.

Thankyou 👌👌

攬實d me

Sor i press the wrong button

灰tick
已經兩個禮拜

我:祝你地幸福

佢:我同佢好難幸福 祝我地幸福仲難聽過粗口呀
你要努力 再見 再見

我見你咁耐以為你瞓

知你冇過檔過黎 講咩你都唔會見到

已讀

3年前錄左最後一段錄音比我 再搵佢已經單tick

屌你老母

講完啦嘛 你以後唔會再揾到我 tc
之後就block哂所有嘢

已經兩年

I sleep la

一陣答您
答？答到今時今日都未答

咁你嬲啊嘛

Thx

咁就已讀不回一個月啦
開心仔

Ok

我地真係淨係可以做朋友

😁😁

唉

留翻俾你自己🙄

唔好再煩我 唔該

thanks!

順其自然

No

我block9你
唔想再同你講野

駁唔到

還好啦

跟住無再聯絡 同埋無再係地鐵站撞過佢
不過好在無block我

"evilllllllll"

知道

唔知點解見到呢個好sad

謝謝！

對吾住XX

唔好屌我5P字

咩黎

係呀

無覆到

前一句呢

Dont disappear

U deserve a better guy

咁你訓啦 早抖

有無野想拎返?
無喇..
嗯

Thz😀

一年前

睇都無睇

同感

諗得好清楚

佢地好多病痛（d貓）

分左手就4年 唉

我：Я чихаю много 😂
佢： Почему? Воздух такой? Или заболел?

俾啲空間我

似你🤓

將你既心機 放係另一個你值得既女仔

比佢blue tick左就快2年

...

又話上黎我屋企嘅？

呢排好忙呀 應該睇唔到

你以後唔好再揾我

藍tick 已經唔想打擾佢

Sure enjoy 😙

踢波

我要去外國讀書

不了🙂

我都唔知

有咩講低聽日盡快覆依家瞓

😈

喂

呢個係咪bitchy emoji?

I hope so

不過我無覆佢啦

恭喜發財

你食咩?

Del左所有history
但好似係「我地根本就唔夾」
嗰陣係long D佢去左外國大半年之後先講
走之前都仲好地地

係咩？

多謝😂😄

係上年同佢講生日快樂之後

遲d比日子你

約佢食飯，ps 係上年12月
到依家都冇比日子

對唔住我男朋友唔鐘意我再同你講野

同我一樣

同我一樣 但無emoji

Ok,I will

中指emoji

「仲搵緊呀」

已讀不回都唔係最sad
最sad係望住個message一直無人讀
兩日後，不經意開一開，發現已讀左
但仍然無回覆

唉我唔想知

下站荔枝角

多謝曬你地

cool thank you

同我之前一樣

空白阿76

雙灰剔

得啦Bro
玩命自爆

加油

i will never talk to you again

雙灰tick
明明你同我講happy birthday先

☑️☑️

呢個駁唔到
我最多試過一年冇覆

これでも返信するの早い方だよ！

👼👋🏼

你覺得係咪係囉

同我一樣
屌你真係好撚痛

2016呢？

到左

睇到黎句有種比把刀捅入心既感覺

no thx🤓

翻到屋企

謝謝😃
毒到連佢講句謝謝都覺得好撚q

🤔哦

❤️ 之後就冇啦

I'm fine n happy thx

😎

灰剔
睇都唔撚睇

哈哈哈哈

完全係我宜家既境況 真係好灰

無好到咩？

我仲心裡希望緊佢能夠搵下我

the

我真係好掛住佢，已經兩年喇

唔呀😝

Thanks

きれいだね😊！

“坐的士來？”

我愛你
3個鐘之後佢心臟病過左身
但我仲訓緊覺

咩叫冇可能

好吧

巴打

好心酸

感受到個種無力既痛
巴打加油 路仍要走

晚安🙂
但手已分。

巴打要加油
好好活埋佢個份

「我都好攰」

唔想成日覆佢因為我哋根本冇話題
又唔想講到Dead air從此唔搵大家
但好想Keep住試下

明知段關係唔健康冇將來

復原後不要再度跟我做朋友

8

就算你返黎都改變唔到d咩

記得錫自己多啲

唉屌我都係決定唔再搵佢

?

😊.

巴打要堅強保重

我知你對我好

我有女朋友有乜都唔好塭我 廢事佢誤會
重點條女係小三

點解？

有依個emoji之後，我同佢都成日send，我都覺得好得意

Yuppp

ok😂

你不讀不回人想人搵番你

"thanks"

don't forget me

呢排唔得閒 唔好揾我 等我揾你

我都無精神睇你打咁多字 sorry😂

早抖

琴晚

呢排有個人日日起身就會同我wtsapp
但內容全部係「好攰」「好眼瞓」「好掛住女神❤️」「唉」
全日無限loop呢幾句
有時真係唔撚想覆 唔覆佢 佢周到我on過line仲會sd多個msg嚟話我唔理佢
大佬 想我答咩 講一兩次就話啫 全部都日日講幾十次
其實真係冇嘢講咪唔好講 唔一定要日日wtsapp
咁我都好撚攰架

各自保重

😣😣

緊係唔係！
最慘係兩個灰剔，
兩日後見到佢上線中，
之後都係唔覆你，繼續兩個灰剔！

屌

為何我必需要有別個，我像這麼濫嗎？

開左佢波屌左佢一輪
佢覆都冇覆

識左個女網友，聽晚聊9d我出去扑野，出唔出好？

Hmm 🤔

清空彼此chat box的截圖

邊個send比你？

陪我傾電話

So 😈

睇都冇睇。。。。好似陌生人咁 原來咁就兩年

冇讀
冇reply

直接打去你度

有冇人同我一樣 會喺依個post搵自己最後同佢講既野？希望佢仲會在乎

Hahah ok

''😱😱😱😱😱😱''

同果個人講生日快樂
但3個半月後先藍tick
已讀不回

Sor我會遲10分鐘先到😂

分手後出黎講清楚 之後就完了

so sad

「好撚野呀我屌你老母」
一個相識咗近六年嘅知己，因為一啲小事屌哂鬼。然後直頭冇friend做。

咩事？😯

Хорошо)

thanks, soso

Я ложусь спать, не могу уже сейчас ответить, очень сонная 😴 спокойной ночи

女人係絕

「sorry我唔係有心唔覆你但有時真係唔識覆」
根本就係籍口

我係同咗xxxx一齊

屌大大頂綠帽笠咗落嚟之後 仲要俾人飛啊

都無覆我

'😂😂嗯'
加埋個濕鳩emoji真係

😘😘😘😘😘 依個 嘻嘻

哦

唔洗 我自己去

禁錯

唔好再煩我

佢最後冇覆我

有心

多野做到痴線

你自己去囉 笑喊符號

我搞唔掂 真係好佩服你地😂

其實......有咩都可以搵我

都依家都仲係兩個灰剔

As u like

垃圾

唔想講野

早抖🙈

Wow 😓😓😓

😒😒😒😒😒

我地已經分左手 我果日約左男朋友
唔好再搵我

Я ничего не успеваю.. на четверг, на пятницу и на субботу три разных проекта и я ещё не начала их делать:( Сейчас (до экзаменов чуть-чуть больше 2 месяцев) мне надо работать ещё больше и я не знаю, как это сделать. Я чувствую себя несвободной от Интернета и мне кажется, что я делаю не достаточно. Когда я сдам экзамены, даже если плохо, мне нужно будет знать, что я делала всё возможное, чтобы сдать хорошо. Наверное, мне нужна опять "пауза" на несколько дней

We have to move on, both of us.

.

嗯 我繼續訓
到依家7個月都未覆

講笑啫😂

唔明🤣

唔記得啦 del咗啦

Ok thx

thx😂

唔關我事

我冇時間, 一星期有三個project, internet好困身, blablabla, 所以呢幾日唔好傾住

農曆新年嗰啲垃圾信息

So surprised! Tks a lot

冇佢聯絡方法

sorry

算啦好嗎

好辛苦

В России есть обучения, которые финансируются государством
Кстати, кто она(?) ?

心諗

Белорусская девушка

happy new year

Как вы познакомились?

唔食野點得？
喂可唔可以搵返我呀tg ?

Sorry 分手啦

Да 😅 спи спи)

應該係今星期最後一個

языковой обмен

人柒冇藥醫

今日肚痛唔舒服